（幫手）舉報 ICAC，懷疑警方有人收受利益，幫黑社會做事。

（幫手）舉報 ICAC，懷疑警方有人收受利益，幫黑社會做事。

推

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

向Law Society投訴何君堯條仆街

ICAC ?? 仲有咩

ICAC 唔係名存實亡左好耐？

一家嫁 省省啦。

真係慳啲啦 又係政府部門

政黑最想就係人人咁諗，5毛都會咁帶風向，唔做就最傻

警廉友好, 奶共食牛雜就緊架啦, 香港衰在有ICAC!!!

icac直屬行政長官

消防都出得來 la
，你就真係要慳 d la

點都要報左先 ICAC要收到舉報先會做野

哦，加油
唔好留個人資料比人算帳。

其實係時候拖埋icac 落水 ，收完捐款就出事

失敗主義
靠嚇
仲有冇？

點都要報左先 聽聞ICAC 執法d人好僧警察

唔理佢係咩情況都要報左先

之前收咗1000萬

最好多 d 資料，
有埋，視而不見的警察編號最好。
幫助建設廉潔香港，人人有責。

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

香港勝在有你同ICAC

ICAC係特首隻狗，除非奴隸聰同林鄭反面啦

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

之前收個一千萬
都唔知係咪就係用黎請黑幫

其實，報左無害。
點解咁多人想反對

ICAC直接聽命林奠

Icac最大嗰個都係狗嘅背景
你明喇下話

人人話示威遊行，政府都唔理，
求高人指教，有咩係有用

叫議員報icac
報都冇用? 唔報一定冇用, 報咗曬你幾多精神時間?

可以做

[url]講真報左都未必有用 但實名報都一定唔會玩你[/url]

朋友好似識人做ICAC，佢話而家日日返工打機打到收工

全部最近捐過錢俾警察嘅組織都要查，實有人同呢次元朗恐襲有關

噢，原來你仲信政府部門

Icac 好似under 柒婆

理得佢一唔一家 報左先

icac已經不存在

ICAC 依家同冇左一樣 有心做戈d已經辭哂職

幫手推

有心做就報左先
好過簽乜野白宮聯署

唔理啦，照make下noise先

ICAC神早同PC大和解左

老廉老頂係前犬隻

人在澳洲打長途會點？

ICAC 都係佢既人